聽公務員朋友講，聽晚起碼要30萬人佢地先敢罷工

林鄭+羅智光已經玩白色恐佈，公務員需要大家支援大家。
得一個人罷工，肯定俾凌遲處死。
但有一半人罷工，佢玩得幾多個？
知道嗎？每一個人罷工除左係表達自己的表態外，還是保障其他罷工兄弟既安全

大家一口氣，一齊上，一齊贏

pish

放工去撐場

支持和理優活動啦喂，非勇武，出黎聲援呀。
拒絕做死都要返工既港農，同農奴dna說不呀！